Проверка кнопки "Вернуться на главную" у модального окна "Благодарим за заказ №ИМСnnnnn" (юр.лицо не авторизированный)

* Тестовые данные:
почта (email: teststroy1@mail.ru, pass:  pass2023!)

* Предварительные шаги:
1. Войти в почту: email: teststroy1@mail.ru, pass : pass2023!
На сайте:
2. В поле "Поиск" ввести "Шуруп"
3. Нажать "Найти"/ "Перейти к товарам" (тач)
4. Нажать кнопку "В корзину" на одном из шурупов
5. Нажать на кнопку "Корзина"
6. Нажать "Перейти к оформлению"
7. Выбрать юридическое лицо
8. Ввести в ФИО "Тест"
9. Номер телефона 9111234567
10. email:teststroy1@mail.ru
11. ИНН 123456123456
12. Нажать "Продолжить"
13. Правовая форма: ООО
14. КПП 123456789
15. Название организации: Тест
16. Юридический адрес: Адрес
17. Почтовый адрес :Адрес
18. Расчетный счет: 40802810464420129813
19. БИК: 044525974
20. Нажать "Продолжить"
21. Выбрать самовывоз
22. Выбрать дату
23. Отметить чекбокс "Согласен на обработку персональных данных"

* Шаги:
1. Нажимаем кнопку "Вернуться на главную" (в модальном окне "Благодарим за заказ №ИМСnnnnn")

* Ожидаемый результат:
1. Переход на главную страницу. 


Автор: Н.Краснобородько 


* Тестовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| | | |  ||  |  |  | 



* Продовый сервер

|№| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 1   | 2023-09-17 | 13:15 | Chrome 116.0.5845.188 Yandex 23.7.5.704 | SKIP https://trello.com/c/0VssmyaG/204 |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60   | PASS | 17.09.23 | Наталья К. |